Pgina do FACEBOOK: https://www.facebook.com/pages/Aln1001/264936986995724?skip_nax_wizard=true



Primeiro ROLE do ano, com meu BROTHER, meu irmo, meu pai, meu cho !
Espero que 2014 s coisas boas !
Histria do acidente dele, e conselhos pra ser um bom FILHO.
TAMO JUNTO PESSOAL !
Gosto? Inscreva-se e entre pra FAMILIA !




Filmando: Gopro Hero 2 Mic/externo


E-MAIL: jokercoringa2012@gmail.com
Twitter: @allanziiim